我好擔心錫克廟

睇到中國咁樣對基督徒
好怕2047後 灣仔錫克廟同錫克教徒都冇得留低

我都好擔心你同你啲同鄉喺香港繼續打劫

阿星唔打劫

同意

多數玩輪姦

亦唔強姦

中共捱到2047再講啦

一齊加入香港維新軍對抗吧！

皇家飯好唔好味

何止冇得留低？
你地準備入集中營都得喇

但願如此

肯定啦 而且錫克教徒咁有自己嘅堅持又勇武 中共唔驚先有鬼

放心到時仲有唔肯被收編既香港人同你地一齊入

諗起都想喊

燒左佢唔洗煩

香港仲有猶太教 支那夠唔夠膽搞

如果你帶晒d同鄉離開香港 我願意每日一post吹奏你

瑞士都敢 中共有咩唔敢

我地跟英國佬黎都要走

蝗加蝻

咁快又食大茶飯

屌你老母南亞仔

發覺條南亞狗每次開post果日一定發生過呢啲野

臭狗

屌你老母